[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1544)

終於

SLOW!!!

fast 中1001

尹蛇得蛇 一陣辛尼特買唔買

中左

Fast

fsssss slow

搶到1001要出水

fast

大波琴 快

刷c未

fs勝

psg

Fs巴

跟住gelgor 細注起機 20→3000→4500 歡迎平民玩家 起機不是夢

首爾比多3c黎啦，屌

8點
點睇

大波琴快啦，半大輸左半

波琴

摩哥fg

濟州

快撚啲入多粒

FS 巴

上了

再買佢大炒！

FC 9.5b

迪馬利亞好撚廢

fs巴出咗咩

FC -3c

fs>>>>>all-blxxx

原來韓職有VAR

rc

6點日乙派錢未

科隆科隆。輸剩執毛

Fc9.5細贏硬

FS大神諗住岀咩心水

波琴個種廢

半主 又針

首爾rc

角細點頂

半場都角大

波琴 比人屌多下

濟洲反擊號角

PSG比球黎...在刷角又唔入

巴7C

快刷！！！！

生日紀錄:
拿華2.5b
Puma 2.5s
橫濱半大0.5/1
橫濱11.5b
首爾2.5/3s
首爾9.5s

半大3串1:
千葉
東京
愛媛

首爾終於黎了

我搶左成個月先搶到

係
上次試過
客隊反擊入波
吹返轉頭
判主隊12m
1-3變2-2

4分鐘一c😅

我搶成年都搶唔到

巴黎sup有屁馬？

psg 7c cls

有無手足係深圳現場屌角

首爾9.5b jumped

領先兩粒紅多件都唔怕你啦

PSG唔會入波啦 空哂都唔交波俾人射
都要自己死去尻射

JJ角呢屌你

Psg入未

15.5b

半7全7 plz

所以咪完場4粒鐘先派

Psg啲角就快多過首爾

首爾紅牌喇

咁ad 係邊個 係咪包皮

8c

角呢

gun

完左

11.5s 針得

8C

巴黎一粒都冇既

巴黎聖日耳門fg trytry

宜家講8c都唔撚知係邊邊

15.5上呀

9.5b 2.68

8c 完捐100

Ad係迪馬 包皮係top

9.5s針

lm

Fc -2c

唔比！！

首爾13角派$20

咁中路同打畜牲呢

快cccccc

巴黎比一球先啦

濟州刷夠11c

點解狗會企硬9.5??

11c求下你

4龍 rc

科隆rc

訓左冇睇 好感動

波琴反杯！

唔撚係派就躝啦

派我

我了

濟9 10分鐘入3粒我捐贏ge5分4出黎

摩納哥快入

派，LM

派？

LM

gchi

快 c！！！！

識唔識踢波架濟州聯
係咁越位

Lm

！上！！

連一次c一次 完美收場

派啦

派?

支持

首爾快刷c

留

Lmlm

12分鐘2c是夢嗎

波琴打多個入一粒啦

等我一陣出料

科隆2.5s又頂

角大已死

角球！

贏得2千幾都逼人派 成班cls

好事成雙 入2粒

首爾角細

想你派多啲

濟州入啦屌你老母

我都想贏2千幾

-2c呀

贏幾多並唔係重點

1:0
迪馬罰球直入

想贏20$

比多粒

仆街1:1三星

你話佢200變2萬就話派姐

Psg 快比多球

咁痴線

尚州尚武 1-1 水原三星

得巴又燈

半主gel?

角呀仆街

摩納哥第2球

同路

你岩

尚州三星one more plz

PSG GOALLLLLLLLLLL

迪馬！！

整多球全格

今晚布洛馬對達爾古達 廢對廢……

係 咁點吖！！！！

我未

半場3粒先啦 繼續入啦巴黎,一係摩哥入

垃圾jeju 波琴

唔通高士路都係燈

第二球：摩納哥

-1c

出左咩

波琴 入未

連角啦屌你JJ

原諒人地買咗重手3993

手足叫到迪馬爆seed

巴黎快手入多球

條4x5差卡斯炸

首爾-1c

連c呀

-2c

same 快啦濟州

多謝巴打

FC -2c

摩納哥前面垃圾到

尻屎佬狙擊手又贏

垃圾濟州想點啊

冇飛，不了

大波琴呢 屌你

迪馬好廢 again

9c cashed

9C

9C了

比多2隻我!連c雅召喚!

比多1角

比多c

-1c頂埋佢

9c

比左一隻

c雅請你即刻出現!

波琴想等琴幾時先入

連c

9.5B GEL定先都得

大波琴屌你入多粒啦

仆街主晉1.11 我收下sick先

三星入多粒

比多1c

9.5細收錢

推左十萬落去

仁川聯依家先入不如唔好入
ON999

垃圾仁川-2

唔好咁啦

快10c

Psg快半大

賤種波琴迫害大波

濟州屌你老母係未唔識入波啊

仁川聯 0-1 浦項制鐵

首爾三星波琴巴黎大波未

卡斯

9.5B 唔知點輸...

*** 比多粒

比多1c黎啦

c呢

半大呢

淫川比多粒

比多角
連針幾注

波琴齊叫波吧

又反手gel

巴黎半場入多兩粒先好休息

psg入多粒呀

快半大

Psg妹

大波波

泡菜全細 CLS

40分鐘8c
80分鐘16c了

讓和頂實！

PSG 2:0

波琴打多個都唔入

psg 2-0

c啊

屌！

半大GOAL

半大

psg 半大GOAL!

頭先臨門一腳粒波比人踢走

半大開出

波琴 你一係入 一係比人入 屌你

韓假真係韓假

巴黎半大

巴黎半主穩到

仲差1粒呀

正燈閪

屌JJ比多角啦

PSG咁撚正氣

Psg正氣

好波

首爾個場2:2 11c ok?

下半換泥馬炒佢70啦！

巴黎應該穩
差波琴一粒

半場3-0 啦屌你個西

不如你繼續出我地分一半

無飛都中 厲害！

迪馬好撚廢

psg正氣到

[2/2/5] 大 @1.81

紅撚左都入唔到

買左無貼

？？？

估唔到咁正氣

兩邊都紅曬

首爾快d連c

又紅

首爾比多個c！！！

jj rc

ME

Me

fc 12m?

NO THX

話左主晉收息！

support

第三球：摩哥

三場韓假差一粒

濟洲紅牌

比多角啦

真係差1c都唔比我

卡斯洛達

你以為好好玩？

連c雅快撚d出黎

波琴一粒ok?

半5全9

Ok me

玩你屎眼

正氣psg

me

8.5b驚險cashed

巴黎穩過抬炸彈

空門頂唔入

應該9角完 ,屌你老味

韓假波琴-1

唉痴鳩線

邊隊

9.5大穩過抬炸彈。。。

-1cccccccc

Offside先 psg

PSG

針哂

新特狗入未

PSG屌打緊

3:0 ?

ng死撚埋

3-0

3:0?

停緊角

3-0 fc

又中

c呀

屌

支持cup

我屌！真係買咩輸咩！

仁川三星-1

c

屌 濟州

傻鳩濟州比多角啦屌你

屌 比首爾爆撚哂

冇了 3:0 冇c了

比多角大家開心

請繼續出水

要c啊屌

狗爾ｎｇ爽～

波琴入波未

波琴比多粒

三星波琴-1

新特cup未

高士路王朝正式結束

90分鐘 韓假

另外2場都10角，你唔撚係9角完下話，屌你老母

浦鐵2-1
咁都開到大

波琴有種比多球

1-2 仁

其實啲英冠英甲好似冇一場計番平半上盤/主w穩陣

三星同我入返粒啊

sor 得巴 之前跟開你同路 頭先見你買下一濟洲 我買左對家

三星波琴

波琴肯開大未

突然間差三星

買左仁川聯大 咁都有得收錢

cls 10分鐘內3粒

高蛇

開到扮狗叫

水原入多粒絕殺啦仆街

屌你老母fc，咁都入多粒

波琴真係垃圾

cup得好

烏拉爾 1-2 克拉斯諾達爾

俄超果場cup左

差三星

波琴比多粒大
最後一關差你
韓假兩場都絕殺左

唔緊要 羊就好

86分鐘一粒
90分鐘一粒
94分鐘一粒

ON99999999999999999999999999999999

屌 差波琴

痴線 86mins開始第一粒 90mins入兩粒

摩洛哥和到扮狗叫

3-0！大波搞點！
首爾好波

10c

10c good!!!!!!!!!

我地嗌得左啦好感動

新特蘭反cup啦屌你老母！

10c cls

韓假假到

10ccccccc

濟州10C !!!!!!!!!!!!!!

有無得開埋10.5

好撚開心 兄弟好波

11c ok?

跪埋一份

有啦 反底啦！中曬呀！

FC首爾好波 角大黨齊齊收蚊

睇完韓假 真係人生有希望 相當勵至

波 科比多球。。

Psg 2:0ht穩到爆

多得首爾先開到9.5B 靠垃圾JEJU死得

屌好撚滾動

10c!!!!!!!!!!

11c please

Approved

大波琴比多粒啦

我條4x5收四萬架

11唔該

3-0 10c ft

On9 首爾

10c完場

燈夠未

6分鐘4球 之前

差三星屌

3:0 10c ft

三星正西波

波琴科隆是旦比多粒一世球迷

第三球：巴黎

練心練到

巴黎穩如狗

屌10c😑

首爾9.5 cash

屌 三星全家仆街死 3串4玩完

大波琴

科隆唔會攻
波鴻入唔到就

巴黎 收息

連針左幾注波琴入番粒比多過關啦

千葉
綠茵
甲府
山口
制鐵

想派都唔得

波琴追和 我直播用足球打j

韓職咁都開唔到三場大唔好踢波

我愛高士路!!!!

三星

半場2:0

巴黎補咁耐既？

psg請停角

GOAL 大波！

入什麼好

14.5b

絕殺啦 波琴

波琴入未

馬會又幫我賺錢， 想補少少飛都唔得，今晚咁多波點算好？？

中甲 19:35 57 內蒙古中優 1-2 石家莊永昌

Fs蛇有無買pag 第三球？

講9.5咪算 點解係都要我死

波琴 1:2 派我200

奇蹟大波之10分鐘

咁先啱聽架嘛

10 C

屌你老尾首爾果場又紅牌又受傷又覆查var先加得4分鐘 球證食撚屎喇

韓假會事後改賽果

HT 9c
FT =?c

新特蘭快反cup

星星靠你

可以買？

12

入俾我幫你買 15%手續費

50萬 星蛇變大戶

星爺留返派我就OK

新特蘭又學漢堡

波琴 屌你老母

屌你老母頭先山口差一球斷最後一關
依家波琴又差一球斷一關

14.5s 都唔穩陣

拎500出嚟派慶祝下

仁川聯個場癲到

唔知係咪計埋派彩， 邊有買左50 萬波

查爾頓
頂撚住

賽前有1.32倍冠軍收息 我想再買巴黎ng

都會變負錢

4串1斷波琴

9

一日爆？

波圖0-2 7C FT

佢係計你投注額

而家有 var, 睇兩次，補時有無咁小呀，補八分鐘差唔多

我害拿子輸錢了...

新特蘭 1-1 查爾頓

比我 我幫你買

屌你老母賤種波琴

1-1

咁依場馬會會當2:0定3:0...

收到

依家上到幾多

比我jer下先

今日早波呢
計左未
過12點再買啦清

係 仲要中間N次犯規+傷左
都係4分鍾
如果美職....

新特蘭 11

下場買咩

屌你老母波琴30幾分鍾0c

Charlton

波琴垃圾過中國足球隊

查爾頓!!!!

波琴科隆全隊仆街死

第一日賭 即日戎賭

查仔輕鬆頂仲食緊全格

仆街 大部分錢買左韓假 今晚可以早啲訓...

終於追番7 贏番狗會啦

關科隆乜事
波琴自己門前都飛機 底線傳中飛機 遠射飛機
無人幫到佢

幫你避世呀

賤種波琴
輸兩球輸三球都係輸架啦
踢走粒波

斬手指啦

咁撚多波 辛苦過返工

今晚有幾場都睇岩

利申 仲輸緊100k 所以其實都係一時風光

泡菜連角球都協議
全部十角完

仲有20分鐘，識得輸啦

冰仔

7撚到

仲有飲水時間

7

明明協議埋全細 臨尾開大

9.30 俄超有古怪

深潛先

咩比賽有var ?

PSG呢D贏硬既波都唔買 抵你死

查仔頂實

嘩
有運

查!!!!
快上!!!

唉，想跟你的。差一分鐘㩒唔切

都係單頭推算
中左兩條過關心雄 買左三條過關全jump

重心 樸茨茅夫盤

D過關全部斷一關 感覺真係好差

讓一球比新特蘭得唔得

跟

韓假兩場最後奇蹟開大
我屌你老母閪琴打多個都入唔到一粒

新特蘭

PSg 13.5 b送錢？

唔得！

係！
唔撚得！

屌你老屎 買左啦

淫K FC首爾咁都開到大收到錢

你邊撚個 我話得！

甘兩球啦 deal

有咩古怪

2.5？

留返d錢天日即場LA

唔識睇凱利

睇新特蘭個勢就黎入多粒

9點半場俄超真係差咁遠咩

乜事

你老母 韓假 角球咁快派左 代表咩

屌你靠PSG-1贏返 次次串四關斷一 仆街

Allin

代表有即場

半場咋師兄

細路 究竟係乜嘢驅使你 令你喺巴黎聖日耳門果場波 買左15.5大呀 ？係愛定係責任啊？

個個星期都見到有人咁問

圖拉兵工廠

即場之前都唔會咁快派 你少賭韓假

兵工廠！

想你還返比佢

入波未呀黑貓 cup la diu

反手

巴黎無入球

辛尼特半主半大了

買注 客讓 都好
主隊已經試過2次贏唔到呢隊

9半格雷ok?

新特蘭比一球我！

Ok

新特！

等埋BETTING燈先

都有3倍！

無水點買

都係搏一搏，蚊注

新特蘭絕殺

今晚要飲格雷三兄弟

英甲冇盤買真係好賤

搏下客+1

俄假繼續買細

巴黎ng all in

和都

用岩岩韓假贏個啲買落去試試先

摩納哥 下盤 Ng

Wigan Athletic
Portsmouth

俄超讓客大船？

摩納哥即場和

主勝1.01》1.02

雷根斯堡盤買得過？

咁大鑊

有冇眼花 韓假派咁快

摩洛哥ng

買高登堡好過

馬會轉死性

有即場

恩公半大

之前即場最快都要2個鐘

俄假不上船
大家羊多D

想我針

回錯隔離po 有bug

咪傻 即場一定唔會咁耐 冇即場先要幾個鐘

黑貓快撚啲啦

屌 撞左雷根入球大

好彩冇搞尻我樸茨茅夫盤姐

次次韓假有即場都會見到啲人話轉死性

psg -5c

出埋2場
聽朝再見

無時間乛⼁

試下辛德 落成咁

跟polo不如跟我

超重心可all in R23 讓球盤 有米字個隊

11c

高sir

巴打你睇凱利通常係用邊間莊家？
因為我睇過個指數可以完全唔一樣

給我4c 可以不可以

葉士域治 半大全大
格雷特霍夫 半大全大

唔過關

祝大家贏多d byebye

屌 頭關同路

佢咪講左三個名囉

痴線 巴黎角細針得啦

辛尼特2.5b有無同路

15.5大 信念

韓假

尼馬入場叫我

可能唔止

all in 高蛇

黑貓

高蛇啲半大全大點睇

嘩 好撚幽默呀 笑撚到我

黑貓比一球我 等我食半格都好啦

係咪迪馬條on9係到刷角

屌那媽 呢d 19杯都係咁刷

連威廉 凱利都轉埋客 低過其他

4c夠了 14.5b @3.05

強國面子工程
唔肯比你妹

發啦發啦

多謝 高sir

PSG 13C

角細JUMP到痴線

半場買14.5
-2角 快

On9 補時仲係到訓地

屌，到客隊刷角

cls 有無咁撚多c阿

Cls 13c

痴撚線 57分鐘13C

等巴黎18.5s allin

屌 3星咁都和

即場c 有無心水

針了

20c ready

2130 have重心盤

刷角係咪有錢收onl9

試過買20.5b

新特蘭 jump 得

3.5s都有1.7？咁鬼

咁on9 出名既專登整中文名

下半咪最多30 31

查!!!!!!

40 41 開心啲

覺得起馬16c 但係唔夠膽買16.5b

全格

條過關斷橫bin 喊出黎

17.5 5:0 5:1 5:2 入手

法國雜種到
白黃黑都咁多
加上好多中國大戶去玩
出名實整埋 賺盡

可能又黎一場20C+

2:1絕殺！

冰返陣比我跳船 ok?

ALLIN 大角

新特蘭好波！

得蛇又返黎啦

咁都反CUP

新特蘭cup

最後三十秒
CLS

波琴唔見佢絕殺大球！

2130 格雷 重心

重心

要psg刷 psg下半場得1c 睇定小小先

睇緊live 角球開出黎第一個控唔到
已經屌出聲

對左第一場

17.5 B
PSG 摩納哥 同我刷爆佢

個裁判都比夠5分鐘佢反CUP
佢自己ON99亂射

點知後上個個斬得仲靚

停c了

16.5b

2-1！！！！！！！！！
有第二口玩！！！！！！！！！

第一場 主太荀啦，不過和局面咁大，一齊走盤囉

足球過關 2x1
星期六 17
格雷特霍夫(主) 對 辛特侯遜(客)
半場主客和
主@3.45
星期六 18
雷根斯堡(主) 對 恩高斯達特(客)
半場主客和
主@3.40

$ 1,000.00

TRY

我都想

1 接納
第一隊入球 星期六 17
格雷特霍夫(主) 對 辛特侯遜(客)
第一隊入球
主@2.05

中！

心靈投注

格雷特霍夫 上船了

[17.5] 4.00 買100

爆我13.5未 唔好喺度吊我命

黑奴又出手

痴線 黑貓反cup 好撚感動

同曬路 仆街

屁馬今日可唔可以落場玩

爆硬

今晚勁共勁共讓主+1……

放過雷根好唔好

10點有冇大波精選

PSG no goal

巴黎角賺到笑

下場啦

布洛馬？

gchi了

同黑奴同咗路...shit

G持

16.5b要針了

10:00有20場波
痴線 有排睇

Psg 17.5角球買咗細

尋日已經度好

3:0

無問題呀

遲下仲多

3:0 巴黎 殺紅眼

psg 3:0

角呢？

換屁馬出黎456

正氣

成隊後備都大炒你

PSG唔洗屁馬都屌打

訓陣先 英甲唔識賭

得巴

2/2.5大

屁馬熱身 NEXT GOAL PSG?

同路
眼不見為淨

入橫入比啲角黎

屁馬一定出啦

得巴仲有無水

買少少主其他先

波膽入4041?

13c完派4個100

17.5b

刷角未

屁馬唔出一定哎回水

呢兩日百幾場 唔洗場場賭
有信心先買

睇返原來8場日假馬會心水中哂

我

屌 一場山口 一場水原藍翼
贏少成千

我都好想係咁但...祝你好運

雷根0-1

雷根0：1

黃蜂✅
町田✅
松本✅
水戶❎半
山口❎
首爾✅
科隆✅
卡斯✅
PSG✅
格雷
恩高

ok

hi

有沒半大黨 入左格雷特半大

巴黎刷多2角

有冇巴打買 PSG next goal

秒針 同黑奴同路

大巴黎刷2角

唔會13.5ｂ都開唔到呀？

恩高GOOOOOOOAL

PSG 比多2角

摩ng

屌中柱

刷多3c

5隻

雷根比心機 辛特入佢老母

仲有球啦psg

電根鐵達尼

下一球 巴黎

尼馬要出了

今日收爐 明天繼續

PSG刷C啦 -2呀

等屁馬出再買

屁馬會唔會出黎齋碌地 入唔到波㗎

屁馬出場

2.17》1.98

上返 2.03

今日有紅星 大家識買啦?
Allin 紅星

尼馬朋友隊刷多兩角

屎波反底日呀

屁馬上場！

屁馬都上埋
3.5大

不了 未知佢係真廢定係想撚賭仔

GG all in左 即刻比人入一粒

嚟宣傳下我個燈爐

比多5隻

屌 紅星 唔敢玩 好黑

針了 巴黎唔會有角

屁馬上場all in psg ng了

入球表演 開始 無可能一球都無

賽利我睇中10點有幾場會爆冷

屁馬扭落底線刷C

巴黎摩納哥比多兩角

摩哥❌
摩哥❌
摩哥❌
巴黎

2200
韋根 x 韋根比
2.5 S

我睇中了樸茨茅夫 你睇中邊場

邊幾場 參考下

14c

Fs蛇 仲有冇水出？

比多4隻

高蛇除咗葉士域治之外仲有出咩

識買了

-1c刷阿

摩納哥刷角

格雷半大全大

13.5b

格雷

3連角未

19,20,21,24,25,28,30,32
大波
有冇同路

布里斯托城 高登堡 米禾爾

全部大哂佢

雷j

連C雅

ok 咁買葉士域治全大支持下

4隻

psg-1角

15.5s頂撚住呀

20,28同polo同路添

巴黎摩納哥刷多c

落底刷角啦

轉POLO對家

入多粒

洛達咸 米鋪

10分鐘無1角我上ifc

岩岩打電話去馬會問， 話冇得更改每日投注限額

得拿小船 第二擊
班士利主勝

格雷幾比幾 開左半大未？

爆咗我13.5都要拉埋你落水

上限係幾多

又炸死

你一日買幾多？

PSG ng得唔得

可以早d訓了

40未呀屌

咪50萬

唔好妹阿 巴黎摩納哥刷多一角

你有冇講低：我係小星星。

劇本 PSG一定入多球

爆哂佢

15.5s

留番聽日再買

雷根追和please

辛尼特半場贏一球先

德乙開晒客

15

15c

星期六 15 巴黎聖日耳門 (主) 對 摩納哥 (客)
大 [16.5 個] @ 5.25 $1300

3連角

明明好似冇買咁多， 屌咩， 咁大間馬會都驚輸， 驚人旺果陣推爆佢

15C 普天同慶

輕鬆

3隻

-1C

屌你老母 輸3粒仲刷

1分鐘按一次PSG NG 100$ 按到佢入為止

-2

落門市買

Lm了

主隊吾刷到客隊刷

頭先兩倍都冇跳船?

留名

Goal 15c 連針幾個月 終於唔洗針

今晚冇得賭， 仲話聽朝七點先refresh

40未呀

黃蜂✅
町田✅
松本✅
水戶❎半
山口❎
首爾✅
科隆✅
卡斯✅
PSG✅
格雷
恩高
森林
米禾
西布
樸茨
赫斯
哥登

唔夠16c 我切柒派街坊

繼續幫手足叫 刷爆佢

搵信得過既手足買

4:0 17C 完就好

冇

18

lm先

好

even 5:0

19 OK?

黃蜂✅
町田✅
松本✅
水戶❎半
山口❎
首爾✅
科隆✅
卡斯✅
PSG✅
格雷
恩高
森林
米禾
西布
樸茨
赫斯
哥登
朗斯

一角超人

刷多角

20C

一球超人

但